難以至信！竟然香港仲有人未知道邊個係 達哥！

今日同個 FD 子出街
我同佢講達哥 D好笑野
佢問邊個黎 未聽過
我真係即場笑左出黎
你講笑咋
唔係掛 竟然仲有人未知道邊個 達哥林慧韡
咩人黎

你朋友應該住係山洞未上過網

邊撚個係達哥？

吳孟達都唔識，依家啲嚫仔正契弟黎

劉以達囉

舒適達呀屌你老母

吳孟達

邊個達哥
笑波子哥哥我就識

Who?